<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE email_texts SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/emailTemplateData.dtd">

<!--
  * locale/fr_FR/emailTemplates.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2018 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2018 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Localization information: https://pkp.sfu.ca/wiki/index.php?title=Translating_OxS
  * Localization strings for the fr_FR (Français (France)) locale.
  -->

<email_texts locale="fr_FR">
    <email_text key="PASSWORD_RESET_CONFIRM">
        <subject>Confirmation de la réinitialisation de votre mot de passe</subject>
        <body><![CDATA[Nous avons reçu une demande concernant la réinitialisation de votre mot de passe pour le site Web {$siteTitle}.<br />
<br />
Si vous n’avez pas fait cette demande, veuillez ne pas tenir compte du présent message et votre mot de passe restera le même. Si vous voulez réinitialiser votre mot de passe, cliquer sur le lien ci-dessous et un nouveau mot de passe vous sera envoyé par courriel sous peu.<br />
<br />
Réinitialisation de votre mot de passe : {$url}<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé aux utilisateurs qui nous signalent avoir oublié leur
            mot de passe ou qui sont incapables d’ouvrir une session. Il fournit le lien URL pour
            réinitialiser leur mot de passe.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PASSWORD_RESET">
        <subject>Réinitialisation de votre mot de passe</subject>
        <body><![CDATA[Votre mot de passe pour le site Web {$siteTitle} a été réinitialisé avec succès. Veuillez conserver précieusement votre nom d’utilisateur ainsi que votre mot de passe. Vous en aurez besoin pour chacune de vos interactions avec la revue.<br />
<br />
Votre nom d’utilisateur : {$username}<br />
<br />
{$principalContactSignature}<br />]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel est envoyé aux utilisateurs inscrits lorsqu’ils ont réussi à réinitialiser leur mot de passe en ayant suivi la procédure décrite dans le courriel « Confirmation de la réinitialisation du mot de passe ».]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="USER_REGISTER">
        <subject>Inscription dans la liste des utilisateurs</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$userFullName},<br />
<br />
Vous faites désormais partie des utilisateurs du site de {$contextName}. Veuillez conserver précieusement votre nom d’utilisateur et votre mot de passe. Vous en aurez besoin pour toutes vos interactions avec la revue. À n’importe quel moment, vous pouvez demander à être retiré(e) de la liste des utilisateurs de la revue en nous contactant.<br />
<br />
Nom d’utilisateur : {$username}<br />
Mot de passe : {$password}<br />
<br />
Avec tous nos remerciements,<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé aux utilisateurs nouvellement inscrits pour leur
            souhaiter la bienvenue à la revue et leur faire connaître leur nom d’utilisateur et leur
            mot de passe.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PUBLISH_NOTIFY">
        <subject>Parution du dernier numéro</subject>
        <body><![CDATA[Chers lecteurs,<br />
<br />
Le dernier numéro de {$contextName} vient d’être publié à l’adresse suivante : {$contextUrl}. Nous vous invitons à consulter la table des matières, puis à visiter notre site Web pour y lire les articles qui vous intéressent.<br />
<br />
Nous vous remercions de l’intérêt que vous portez à la revue.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel est envoyé à tous les lecteurs inscrits, via le lien « Aviser les utilisateurs » sur la page d’accueil du rédacteur. Il avise les lecteurs qu’un nouveau numéro est publié et les invite à visiter la revue en cliquant sur le URL fourni.]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="LOCKSS_EXISTING_ARCHIVE">
        <subject>Demande d’archivage pour {$contextName}</subject>
        <body><![CDATA[Cher [Bibliothécaire universitaire]<br />
<br />
{$contextName} &lt;{$contextUrl}&gt; est une revue pour laquelle un membre de votre faculté, [nom du membre], agit à titre de [titre de la position occupée]. La revue désire mettre en place un système d’archivage conforme LOCKSS (Lots of Copies Keep Stuff Safe - Plusieurs exemplaires qui assurent la sécurité) avec votre bibliothèque universitaire ainsi que celles d’autres universités.<br />
<br />
[Brève description de la revue]<br />
<br />
L’adresse URL pour le LOCKSS Publisher Manifest pour notre revue est : {$contextUrl}/gateway/lockss<br />
<br />
Nous savons que vous participez déjà à LOCKSS. Si nous pouvons vous fournir des métadonnées supplémentaires afin d’inscrire notre revue avec votre version de LOCKSS, il nous fera plaisir de vous les fournir.<br />
<br />
Avec tous nos remerciements,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel demande à un conservateur d’archives LOCKSS d’envisager d’inclure
            cette revue dans leurs archives. Il fournit l’adresse URL du LOCKSS Publisher Manifest
            de la revue.</description>
    </email_text>
    <email_text key="LOCKSS_NEW_ARCHIVE">
        <subject>Demande d’archivage pour {$contextName}</subject>
        <body><![CDATA[Cher [Bibliothécaire universitaire]<br />
<br />
{$contextName}, &lt;{$contextUrl}&gt;, est une revue pour laquelle un membre de votre faculté, [nom du membre], agit à titre de [titre de la fonction occupée]. La revue désire mettre en place un système d’archivage conforme LOCKSS (Lots of Copies Keep Stuff Safe) avec votre bibliothèque universitaire et celles d’autres universités.<br />
<br />
[Brève description de la revue]<br />
<br />
Le programme LOCKSS &lt;http://lockss.org/&gt;, une initiative de bibliothécaires et d’éditeurs internationaux, est une belle démonstration d’un dépôt d’archives assurant la préservation des documents. Voir les détails ci-dessous. Le logiciel est gratuit et fonctionne sur tout ordinateur personnel. Il est facile de le mettre en ligne et ne requiert que très peu de maintenance.<br />
<br />
Pour nous aider dans le processus d’archivage de notre revue, nous vous invitons à devenir membre de la communauté LOCKSS, pour aider la collection et la préservation des titres produits par votre faculté et par les autres chercheurs à travers le monde. Pour ce faire, veuillez demander à quelqu’un de votre personnel de visiter le site Internet de LOCKSS pour voir les informations sur le fonctionnement du système.<br />
<br />
Nous attendons de vos nouvelles pour savoir s’il est possible pour vous de fournir un support d’archivage pour cette revue.<br />
<br />
Avec tous nos remerciements,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel encourage le destinataire à participer à l’initiative LOCKSS et à
            inclure cette revue dans leur archives. Il fournit de l’information au sujet de LOCKSS
            et des façons de s’impliquer dans le projet.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBMISSION_ACK">
        <subject>Accusé de réception de votre proposition</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$authorName},<br />
<br />
Nous vous remercions d’avoir soumis le texte intitulé « {$submissionTitle} » à la revue {$contextName}. Grâce à notre système de gestion en ligne, vous pourrez suivre votre proposition tout au long du processus d’édition en accédant au site Web de la revue.<br />
<br />
Lien du texte : {$submissionUrl}<br />
Nom d’utilisateur : {$authorUsername}<br />
<br />
Si vous avez des questions, n’hésitez pas à nous contacter. Nous vous remercions d’avoir pensé à notre revue pour la publication de vos travaux.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel, lorsqu’activé, est envoyé automatiquement à une auteure ou un
            auteur quand il ou elle a complété le processus de proposition d’un texte à la revue. Il
            fournit les informations sur comment suivre la proposition à travers le processus
            éditorial, et remercie l’auteur(e) de sa proposition.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBMISSION_COMMENT">
        <subject>Commentaires sur une proposition</subject>
        <body><![CDATA[{$name}:<br />
<br />
{$commentName} a ajouté un commentaire à la proposition intitulée « {$submissionTitle} » dans la revue {$contextName} :<br />
<br />
{$comments}]]></body>
        <description>Ce courriel avise plusieurs personnes impliquées dans le processus éditorial
            qu’un nouveau commentaire a été ajouté.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBMISSION_DECISION_REVIEWERS">
        <subject>Décision concernant le texte intitulé « {$submissionTitle} »</subject>
        <body><![CDATA[Vous avez été l’un des évaluateurs de la proposition intitulée « {$submissionTitle} » pour la revue {$contextName}. Nous vous faisons parvenir les évaluations et la décision du rédacteur. De nouveau, nous vous remercions pour votre précieuse contribution à notre processus éditorial.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
{$comments}]]></body>
        <description>Ce courriel avise les évaluatrices ou évaluateurs d’une proposition que le
            processus d’évaluation est achevé. Il inclut de l’information au sujet de l’article et
            de la décision prise, et remercie les évaluateurs de leur contribution.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_ASSIGN">
        <subject>Attribution d’une proposition</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$editorialContactName},<br />
<br />
La proposition intitulée « {$submissionTitle} » pour la revue {$contextName} vous a été attribuée. Il vous appartient donc, en tant que rédacteur de rubrique, de faire suivre à cet article le processus d’évaluation.<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionUrl}<br />
Nom d’utilisateur : {$editorUsername}<br />
<br />
Avec tous nos remerciements,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel avise une éditrice ou éditeur de rubrique que l’éditrice ou
            l’éditeur lui a assigné la tâche de suivre une proposition durant le processus
            éditorial. Il fournit de l’information sur la proposition, et comment accéder au site
            Web de la revue.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST">
        <subject>Demande d’évaluation d’un article</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Humanités numériques est une revue francophone consacrée aux usages savants du numérique en sciences humaines et sociales (http://www.humanisti.ca/revue). Cette revue, qui sera publiée en libre accès, veut offrir un lieu de réflexion, de débat scientifique et d’expression aux chercheurs et enseignants dont les travaux s’inscrivent dans le champ des humanités numériques.<br />
<br />
Il y a quelques mois, nous avons lancé un appel à contribution pour les deux premiers numéros de la revue (http://www.humanisti.ca/revue-humanites-numeriques). Nous avons reçu plus de cinquante propositions et organisons actuellement leur évaluation par les pairs.<br />
<br />
Nous souhaiterions vous solliciter pour évaluer l’article ci-joint intitulé « {$submissionTitle} » . Si vous acceptez de réaliser cette évaluation, nous vous demanderons de répondre à quelques questions dans un formulaire en ligne.<br />
<br />
L’évaluation sera brève et nous vous inviterons à formuler des critiques nettes, en insistant sur les modifications qui vous semblent utiles pour accroître la pertinence et la qualité de cette contribution. Après quelques questions préalables sur l’originalité de l’article, le mode d’exploitation des données et la forme du texte, il s’agira d’indiquer quels sont, selon vous, ses points forts et ses points faibles. Les noms des évaluateurs ne seront pas communiqués aux auteurs, mais tous les évaluateurs seront mentionnés avec gratitude dans le numéro concerné.<br />
<br />
La date de remise proposée est le {$reviewDueDate}. Nous serions extrêmement heureux de pouvoir compter sur votre collaboration, dans cette phase de construction de la revue et de ce domaine de recherche et d’enseignement.<br />
<br />
Veuillez accéder au site Web de la revue avant le {$responseDueDate} pour nous faire savoir si vous acceptez de réaliser cette évaluation. Vous pouvez également y consulter la proposition, puis y enregistrer votre évaluation et votre recommandation. Le site se trouve à l’adresse suivante : {$contextUrl}.<br />
<br />
Si vous n’avez pas de nom d’utilisateur et de mot de passe pour le site de la revue, cliquez sur le lien ci-dessous pour réinitialiser votre mot de passe (qui vous sera alors envoyé par courriel avec votre nom d’utilisateur). {$passwordResetUrl}<br />
<br />
En vous remerciant d’avance de votre réponse, nous vous adressons nos meilleures salutations estivales,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
---<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
« {$submissionTitle} »<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur de rubrique à une évaluatrice ou un
            évaluateur lui demande d’accepter ou de refuser la tâche d’évaluation d’une proposition.
            Il fournit des informations sur la proposition, notamment son titre et un résumé, la
            date d’échéance pour l’évaluation, et indique comment accéder à la proposition
            elle-même. Ce message est utilisé quand « Processus d’évaluation standard » est
            sélectionné à l’Étape 2, dans la Configuration de la revue. (Autrement voir « Demande
            d’évaluation », en pièce jointe).</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK">
        <subject>Demande d’évaluation d’un article</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Nous croyons que vous seriez un excellent rapporteur pour le texte « {$submissionTitle} » qui a été soumis à la revue {$contextName}. Vous trouverez un résumé de la proposition ci-dessous. Nous espérons que vous pourrez apporter ainsi votre contribution à la préparation de ce numéro.<br />
<br />
Veuillez accéder au site Web de la revue avant le {$responseDueDate} pour nous indiquer si vous acceptez de réaliser cette évaluation. Vous pouvez également y consulter la proposition, puis y enregistrer votre évaluation et votre recommandation. Le site Web se trouve à l’adresse suivante : {$contextUrl}.<br />
<br />
L’évaluation est attendue pour le {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
En espérant que vous pourrez donner une réponse positive à notre demande, nous vous adressons nos salutations cordiales.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
« {$submissionTitle} »<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur de rubrique à une évaluatrice ou un
            évaluateur lui demande d’accepter ou de refuser la tâche d’évaluation d’une proposition.
            Il fournit des informations sur la proposition, notamment son titre et un résumé, la
            date d’échéance pour l’évaluation, et indique comment accéder à la proposition
            elle-même. Ce message est utilisé quand « Processus d’évaluation standard » a été
            sélectionné à l’Étape 2 de la Configuration de la revue, et que l’accès en « un clic »
            des évaluateurs a été activé.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST_ATTACHED">
        <subject>Demande d’évaluation d’un article</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Nous croyons que vous feriez un excellent rapporteur pour le texte intitulé « {$submissionTitle} ». Nous espérons que vous accepterez ce travail important pour notre revue. Les Directives pour l’évaluation se trouvent ci-dessous et la proposition est jointe au présent courriel.<br />
<br />
Veuillez nous faire savoir par courriel d’ici le {$responseDueDate} si vous acceptez ou non d’effectuer cette évaluation.<br />
<br />
En espérant que vous accepterez notre demande, veuillez agréer l’expression de notre considération distinguée.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
Directives pour l’évaluation<br />
<br />
{$reviewGuidelines}]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel est envoyé par le Rédacteur de rubrique à un Rapporteur pour lui demander s’il accepte ou refuse la tâche d’évaluation d’une proposition. Il inclut la proposition en pièce jointe. Ce message est utilisé quand le processus de « Demande d’évaluation par courriel » est sélectionné à l’Étape 2 de la Configuration de la revue. (Autrement, voir « Demande d’évaluation ».)]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_CANCEL">
        <subject>Annulation de la demande d’évaluation</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Nous avons décidé d’annuler notre demande concernant l’évaluation du texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Nous sommes désolés des inconvénients que cela pourrait vous causer et nous espérons que nous pourrons compter sur votre collaboration à une autre occasion.<br />
<br />
Si vous avez des questions, n’hésitez pas à nous contacter.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé par l’éditrice ou éditeur de rubrique à une évaluatrice
            ou un évaluateur qui a une évaluation en cours, pour l’aviser que celle-ci a été
            annulée.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_CONFIRM">
        <subject>Acceptation d’évaluation</subject>
        <body><![CDATA[Bonjour,<br />
<br />
Je suis en mesure d’évaluer la proposition intitulée « {$submissionTitle} » pour la revue {$contextName}. Je vous remercie d’avoir pensé à moi. Je devrais être en mesure de compléter l’évaluation pour la date du {$reviewDueDate}.<br />
<br />
{$reviewerName}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé par l’évaluatrice ou évaluateur à l’éditrice ou éditeur
            de rubrique en réponse à une demande d’évaluation, pour aviser ce dernier que la demande
            a été acceptée et que l’évaluation sera complétée au plus tard à la date
            spécifiée.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_DECLINE">
        <subject>Refus d’évaluation</subject>
        <body><![CDATA[Bonjour,<br />
<br />
Pour le moment, il m’est impossible d’évaluer la proposition intitulée « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Je vous remercie d’avoir pensé à moi. N’hésitez pas à me solliciter à une autre occasion.<br />
<br />
{$reviewerName}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé par l’évaluatrice ou évaluateur à l’éditrice ou éditeur
            de rubrique en réponse à la demande d’évaluation, pour aviser ce dernier qu’il ne peut
            effectuer l’évaluation.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_ACK">
        <subject>Accusé de réception de l’évaluation d’une proposition</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Nous vous remercions d’avoir évalué la proposition intitulée « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Nous vous sommes reconnaissants de votre contribution à la qualité des travaux publiés par la revue.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé par l’éditrice ou éditeur de rubrique pour accuser
            réception d’une évaluation terminée et remercier l’évaluatrice ou évaluateur de sa
            contribution.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REMIND">
        <subject>Rappel d’évaluation d’une proposition</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Nous souhaitons vous rappeler notre demande d’évaluation de la proposition intitulée « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Nous espérions recevoir votre évaluation avant le {$reviewDueDate}, et nous serions heureux de la recevoir dès que possible.<br />
<br />
Si vous n’avez pas de nom d’utilisateur ni de mot de passe pour le site de la revue, cliquez sur le lien ci-dessous pour réinitialiser votre mot de passe (qui vous sera alors envoyé par courriel avec votre nom d’utilisateur). {$passwordResetUrl}<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Veuillez nous confirmer que vous êtes en mesure d’effectuer ce travail essentiel pour la publication de la revue. Nous espérons avoir de vos nouvelles très bientôt et nous tenons à votre disposition pour toute précision.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé par l’éditrice ou éditeur de rubrique à une évaluatrice
            ou un évaluateur pour lui rappeler que son évaluation est attendue.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REMIND_ONECLICK">
        <subject>Rappel d’évaluation d’une proposition</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Nous souhaitons vous rappeler notre demande d’évaluation de la proposition intitulée « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Nous espérions recevoir votre évaluation avant le {$reviewDueDate}, et ce courriel vous est envoyé automatiquement parce que cette date est passée. Nous serions heureux de la recevoir dès que possible.<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Veuillez nous confirmer que vous êtes en mesure d’apporter cette précieuse contribution à la préparation du numéro. Nous espérons avoir de vos nouvelles très bientôt et nous tenons à votre disposition pour toute précision.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé par l’éditrice ou éditeur de rubrique à une évaluatrice
            ou un évaluateur pour lui rappeler que son évaluation est attendue.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO">
        <subject>Rappel automatique d’évaluation d’une proposition</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Nous souhaitons vous rappeler notre demande d’évaluation de la proposition intitulée « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Nous espérions recevoir votre évaluation avant le {$reviewDueDate}, et nous serions heureux de la recevoir dès que possible.<br />
<br />
Si vous n’avez pas de nom d’utilisateur ni de mot de passe pour le site de la revue, cliquez sur le lien ci-dessous pour réinitialiser votre mot de passe (qui vous sera alors envoyé par courriel avec votre nom d’utilisateur). {$passwordResetUrl}<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Veuillez nous confirmer que vous êtes en mesure d’effectuer ce travail essentiel pour la publication de la revue. Nous espérons avoir de vos nouvelles très bientôt et nous tenons à votre disposition pour toute précision.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel est envoyé automatiquement quand la date due d’un rapporteur est dépassée. (Voir Options d’évaluation à l’Étape 2 de la Configuration de la revue) et que l’accès en « un clic » est désactivé. Les tâches planifiées doivent être activées et configurées (voir le fichier de Configuration du site).]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO_ONECLICK">
        <subject>Rappel automatique d’évaluation d’une proposition</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Nous souhaitons vous rappeler notre demande d’évaluation de la proposition intitulée « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Nous espérions recevoir votre évaluation avant le {$reviewDueDate}, et ce courriel vous est envoyé automatiquement parce que cette date est passée. Nous serions heureux de la recevoir dès que possible.<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Veuillez nous confirmer que vous êtes en mesure d’apporter cette précieuse contribution à la préparation du numéro. Nous espérons avoir de vos nouvelles très bientôt et nous tenons à votre disposition pour toute précision.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel est envoyé automatiquement quand la date d’échéance de l’évaluation est dépassée (voir Options d’évaluation à l’Étape 2 de Configuration de la revue) et que l’accès en « un clic » à un rapporteur est activé. Les Tâches planifiées doivent être activées et configurées (voir le fichier de configuration du site).]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="COPYEDIT_REQUEST">
        <subject>Demande de révision d’une proposition</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$participantName},<br />
<br />
Je souhaite vous demander de réviser le texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}, en suivant les étapes suivantes.<br />
<br />
1. Cliquer sur l’URL de la proposition ci-dessous.<br />
2. Vous connecter sur le site de la revue et cliquer sur le fichier qui apparaît à l’étape 1.<br />
3. Consulter les instructions de révision affichées sur la page Web.<br />
4. Ouvrir le fichier téléchargé et effectuer la révision, tout en ajoutant des requêtes à l’auteur, le cas échéant.<br />
5. Enregistrer le fichier révisé, et le transférer à l’étape 1 de la révision.<br />
6. Envoyer le courriel TERMINÉ au rédacteur.<br />
<br />
Lien de {$contextName} : {$contextUrl}<br />
Lien de la proposition : {$submissionUrl}<br />
Nom d’utilisateur : {$participantUsername}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé par l’éditrice ou éditeur de rubrique à un Réviseur,
            pour lui demander de commencer le processus de révision. Il fournit l’information sur la
            proposition et comment accéder à celle-ci.</description>
    </email_text>
    <email_text key="LAYOUT_REQUEST">
        <subject>Demande de mise en page des épreuves</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$participantName},<br />
<br />
J’aimerais que vous prépariez les épreuves du texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}, en suivant les étapes suivantes.<br />
<br />
1. Cliquer sur le lien de la proposition ci-dessous.<br />
2. Vous connecter au site Web de la revue et utiliser la version de mise en page du fichier pour créer les épreuves en fonction des normes de la revue.<br />
3. Envoyer le courriel TERMINÉ au rédacteur.<br />
<br />
Lien de {$contextName} : {$contextUrl}<br />
Lien du texte : {$submissionLayoutUrl}<br />
Nom d’utilisateur : {$participantUsername}<br />
<br />
Si vous ne pouvez pas effectuer ce travail pour le moment ou si vous avez des questions, veuillez me contacter. Je vous remercie de votre collaboration.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel envoyé par l’éditrice ou éditeur de rubrique au Responsable de la
            mise en page, avise ce dernier qu’il a été assigné à la tâche de faire la mise en page
            de la proposition. Il fournit de l’information sur la proposition et comment y
            accéder.</description>
    </email_text>
    <email_text key="LAYOUT_COMPLETE">
        <subject>Mise en page des épreuves terminée</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$editorialContactName},<br />
<br />
Les épreuves du texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName} sont prêtes pour la révision.<br />
<br />
Si vous avez des questions, n’hésitez pas à me contacter.<br />
<br />
{$participantName}]]></body>
        <description>Ce courriel du Responsable de la mise en page à l’éditrice ou éditeur de
            rubrique l’avise que le processus de la mise en page est terminé.</description>
    </email_text>
    <email_text key="LAYOUT_ACK">
        <subject>Accusé de réception de la mise en page</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$participantName},<br />
<br />
Nous vous remercions d’avoir accepté de préparer les épreuves pour le texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Il s’agit d’une contribution importante au processus de publication.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur de rubrique au Responsable de la mise en
            page reconnaît que le processus de la mise en page a été complété et remercie le
            responsable de la mise en page de sa contribution.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PROOFREAD_AUTHOR_REQUEST">
        <subject>Demande de correction des épreuves (auteur)</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$authorName},<br />
<br />
Nous souhaitons vous demander de corriger les épreuves du texte intitulé « {$submissionTitle} » dans {$contextName}. Voici les étapes du processus.<br />
1. Cliquer sur l’URL de la proposition ci-dessous.<br />
2. Vous connecter au site Web de la revue et afficher les « Consignes pour la corrections d’épreuves ».<br />
3. Cliquer sur « Afficher les épreuves » et corriger les épreuves dans le (ou les) format(s) utilisé(s).<br />
4. Saisir les corrections (typographiques et de mise en page) dans les « Corrections d’épreuves ».<br />
5. Enregistrer et envoyer par courriel les corrections au responsable de la mise en page et au correcteur des épreuves.<br />
6. Envoyer le courriel TERMINÉ au rédacteur.<br />
<br />
URL du texte : {$submissionUrl}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur de rubrique à l’auteur(e) avise ce dernier
            que les épreuves de la proposition sont prêtes pour la correction des épreuves. Il
            fournit de l’information sur la proposition et comment y accéder.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PROOFREAD_AUTHOR_COMPLETE">
        <subject>Correction des épreuves terminée (auteur)</subject>
        <body><![CDATA[{$editorialContactName},<br />
<br />
J’ai terminé la correction des épreuves du texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Les épreuves peuvent maintenant être relues par le correcteur et le responsable de la mise en page.<br />
<br />
{$authorName}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’auteur(e) au Correcteur d’épreuves et à l’éditrice ou éditeur
            les avise que le cycle de correction des épreuves est terminé et que les détails peuvent
            être consultés dans les commentaires de l’article.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PROOFREAD_AUTHOR_ACK">
        <subject>Accusé de réception de la correction des épreuves (auteur)</subject>
        <body><![CDATA[{$authorName},<br />
<br />
Nous vous remercions d’avoir accepté de corriger les épreuves de votre texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Nous sommes heureux de publier vos travaux dans notre revue.<br />
<br />
Si vous êtes inscrit à notre service d’avertissements, vous recevrez par courriel la table des matières dès que votre article sera publié. Si vous avez des questions, n’hésitez pas à nous contacter.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur de rubrique à l’auteur(e) reconnaît que le
            processus de correction des épreuves initiale est terminé et le remercie de sa
            contribution.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PROOFREAD_REQUEST">
        <subject>Demande de correction des épreuves</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$proofreaderName},<br />
<br />
Nous souhaitons vous demander de corriger les épreuves du texte intitulé « {$submissionTitle} » dans {$contextName}. Voici les étapes du processus.<br />
1. Cliquer sur l’URL de la proposition ci-dessous.<br />
2. Vous connecter au site Web de la revue et afficher les « Consignes pour la corrections d’épreuves ».<br />
3. Cliquer sur « Afficher les épreuves » et corriger les épreuves dans le (ou les) format(s) utilisé(s).<br />
4. Saisir les corrections (typographiques et de mise en page) dans les « Corrections d’épreuves ».<br />
5. Enregistrer et envoyer par courriel les corrections au responsable de la mise en page et au correcteur des épreuves.<br />
6. Envoyer le courriel TERMINÉ au rédacteur.<br />
<br />
URL du texte : {$submissionUrl}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur de rubrique au Correcteur d’épreuves
            demande que ce dernier fasse la correction des épreuves de l’article. Il fournit de
            l’information sur l’article, et comment y accéder.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PROOFREAD_COMPLETE">
        <subject>Correction des épreuves terminée</subject>
        <body><![CDATA[{$editorialContactName},<br />
<br />
J’ai terminé la correction des épreuves du texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Les épreuves peuvent maintenant être relues par le correcteur et le responsable de la mise en page.<br />
<br />
{$proofreaderName}]]></body>
        <description>Ce courriel du Correcteur d’épreuves à l’éditrice ou éditeur de rubrique avise
            ce dernier que le Correcteur d’épreuves a fini le processus de correction des
            épreuves.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PROOFREAD_ACK">
        <subject>Accusé de réception de la correction des épreuves</subject>
        <body><![CDATA[{$proofreaderName},<br />
<br />
Nous vous remercions d’avoir accepté de corriger les épreuves de votre texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Votre collaboration contribue grandement à la qualité de la revue.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur de rubrique au Correcteur d’épreuves
            confirme à ce dernier que le processus de la lecture d’épreuves a été complété et le
            remercie de sa contribution.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PROOFREAD_LAYOUT_REQUEST">
        <subject>Demande de correction des épreuves (responsable de la mise en page)</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$participantName},<br />
<br />
Nous souhaitons vous demander d’insérer les modifications nécessaires pour poursuivre la correction des épreuves du texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}, en suivant ces étapes :<br />
1. Cliquer sur l’URL de la proposition ci-dessous.<br />
2. Vous connecter au site Web de la revue et consulter les corrections à apporter pour créer les épreuves corrigées.<br />
3. Déposer les épreuves corrigées.<br />
4. Envoyer au rédacteur le courriel TERMINÉ de l’étape 3 de la correction des épreuves.<br />
<br />
URL de {$contextName} : {$contextUrl}<br />
URL du texte : {$submissionUrl}<br />
Nom d’utilisateur : {$participantUsername}<br />
<br />
Si vous ne pouvez pas effectuer ce travail pour le moment ou si vous avez des questions, veuillez me contacter. Je vous remercie de votre collaboration.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel venant de l’éditrice ou éditeur de rubrique au Responsable de la
            mise en page avise ce dernier que les épreuves sont prêtes pour une évaluation finale.
            Il contient de l’information sur l’article et comment y accéder.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PROOFREAD_LAYOUT_COMPLETE">
        <subject>Correction des épreuves terminée (responsable de la mise en page)</subject>
        <body><![CDATA[{$editorialContactName},<br />
<br />
La correction des épreuves ont été effectuées pour le texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Ce document est prêt à être publié.<br />
<br />
{$participantName}]]></body>
        <description>Ce courriel du Responsable de la mise en page à l’éditrice ou éditeur de
            rubrique avise ce dernier que l’étape finale de correction des épreuves est terminé et
            que l’article est maintenant prêt à être publié.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PROOFREAD_LAYOUT_ACK">
        <subject>Accusé de réception de la correction des épreuves (responsable de la mise en
            page)</subject>
        <body><![CDATA[{$participantName}:<br />
<br />
Nous vous remercions d’avoir corrigé les épreuves du texte intitulé « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Votre contribution est importante pour la revue.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur de rubrique au Responsable de la mise en
            page reconnaît l’achèvement par ce dernier de l’étape finale de la correction des
            épreuves et le remercie de sa contribution.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EMAIL_LINK">
        <subject>Article potentiellement intéressant</subject>
        <body><![CDATA[Je pense que l’article suivant pourrait vous intéresser : « {$submissionTitle} » par {$authorName}, publié dans le volume {$volume}, numéro {$number} de ({$year}) de la revue {$contextName}. Vous le trouverez à l’adresse suivante : {$articleUrl}.]]></body>
        <description>Ce courriel type donne à un lecteur inscrit l’occasion d’envoyer de
            l’information à quelqu’un qui peut être intéressé par un article en particulier. Il est
            disponible via Outils de lecture et doit être activé par la directrice ou le directeur
            de la revue à la page Gestion des outils de lecture.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBSCRIPTION_NOTIFY">
        <subject>Avis d’abonnement</subject>
        <body><![CDATA[{$subscriberName},<br />
<br />
Vous êtes maintenant abonné(e) à notre système de gestion en ligne pour {$contextName}, avec le type d’abonnement suivant :<br />
<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Pour accéder au contenu destiné seulement aux abonnés, entrez dans le système à l’aide de votre nom d’utilisateur : {$username}.<br />
<br />
Une fois dans le système, vous pouvez modifier les détails de votre profil et votre mot de passe à tout moment.<br />
<br />
Veuillez noter que, dans le cas d’un abonnement institutionnel, les utilisateurs n’ont pas à entrer de nom d’utilisateur puisque le système authentifiera automatiquement les demandes.<br />
<br />
Si vous avez des questions, n’hésitez pas à me contacter.<br />
<br />
{$subscriptionContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel avise un lecteur inscrit que la directrice ou le directeur de la
            revue a créé un abonnement pour lui. Il fournit l’adresse URL de la revue ainsi que les
            instructions pour y accéder.</description>
    </email_text>
    <email_text key="OPEN_ACCESS_NOTIFY">
        <subject>Numéro en libre accès</subject>
        <body><![CDATA[Chères lectrices, chers lecteurs,<br />
<br />
{$contextName} vient de rendre disponible en libre accès son dernier numéro. Nous vous invitons à lire la table des matières ici, puis à visiter notre site Web ({$contextUrl}) pour lire les articles et autres textes qui pourraient vous intéresser.<br />
<br />
Merci de votre intérêt pour notre travail,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Nous envoyons ce courriel aux lecteurs inscrits qui ont demandé à recevoir un
            avis par courriel quand un numéro devient disponible à accès libre.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBSCRIPTION_BEFORE_EXPIRY">
        <subject>Rappel de l’expiration de l’abonnement</subject>
        <body><![CDATA[{$subscriberName},<br />
<br />
Votre abonnement à {$contextName} expirera bientôt.<br />
<br />
{$subscriptionType}<br />
Date d’expiration : {$expiryDate}<br />
<br />
Afin d’assurer la continuité de votre accès à cette revue, nous vous prions d’aller sur le site Web de la revue et de renouveler votre abonnement. Vous pouvez vous y ouvrir une session avec votre nom d’utilisateur, « {$username} ».<br />
<br />
Si vous avez des questions, ne pas hésiter à me contacter.<br />
<br />
{$subscriptionContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel avise un abonné que son abonnement expiera sous peu. Il fournit
            l’adresse URL de la revue, ainsi que les instructions pour y accéder.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBSCRIPTION_AFTER_EXPIRY">
        <subject>Abonnement expiré</subject>
        <body><![CDATA[{$subscriberName},<br />
<br />
Votre abonnement à la revue {$contextName} est expiré.<br />
<br />
{$subscriptionType}<br />
Date d’expiration : {$expiryDate}<br />
<br />
Pour renouveler votre abonnement, veuillez aller sur le site Web de la revue. Vous pouvez y ouvrir une session en utilisant votre nom d’utilisateur, « {$username} ».<br />
<br />
Si vous avez des questions, n’hésitez pas à me contacter.<br />
<br />
{$subscriptionContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel avise un abonné que son abonnement est expiré. Il fournit l’adresse
            URL de la revue, ainsi que les instructions pour y accéder.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBSCRIPTION_AFTER_EXPIRY_LAST">
        <subject>Abonnement expiré : dernier rappel</subject>
        <body><![CDATA[{$subscriberName},<br />
<br />
Votre abonnement à la revue {$contextName} est expiré. Veuillez prendre note que ceci est le dernier rappel qui vous sera envoyé.<br />
<br />
{$subscriptionType}<br />
Date d’expiration : {$expiryDate}<br />
<br />
Pour renouveler votre abonnement, aller sur le site Web de la revue. Vous pouvez y ouvrir une session avec votre nom d’utilisateur, « {$username} ».<br />
<br />
Si vous avez des questions, ne hésitez pas à me contacter.<br />
<br />
{$subscriptionContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel avise un abonné que son abonnement est expiré. Il donne l’adresse
            URL de la revue ainsi que les instructions pour y accéder.</description>
    </email_text>
    <email_text key="USER_VALIDATE">
        <subject>Lien pour valider votre compte</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$userFullName},<br />
<br />
Vous avez créé un compte pour {$contextName}, mais avant de pouvoir commencer à l’utiliser, vous devez valider votre courriel. Pour ce faire, merci de suivre le lien ci-dessous :<br />
<br />
{$activateUrl}<br />
<br />
Avec tous nos remerciements,<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé à un utilisateur nouvellement inscrit, afin de
            l’accueillir dans le système et lui offrir un enregistrement de son nom d’utilisateur et
            de son mot de passe.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEWER_REGISTER">
        <subject>Inscription parmi les évaluateurs potentiels pour {$contextName}</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher collègue,<br />
<br />
Votre expertise nous a conduits à inscrire votre nom dans la base de données des évaluateurs de {$contextName}. Cela ne vous engage d’aucune façon, mais nous permettra de vous solliciter pour l’évaluation d’une proposition. Si vous êtes invité(e) à effectuer une évaluation, vous recevrez le titre et le résumé de l’article en question, et serez toujours libre d’accepter ou de refuser cette invitation. À tout moment, il vous est également possible de demander à ce que votre nom soit retiré de la liste des évaluateurs.<br />
<br />
Nous vous transmettons un nom d’utilisateur et un mot de passe, requis pour tout échange avec la revue, par l’intermédiaire de son site Web. Si vous le souhaitez, vous pouvez mettre à jour votre profil, notamment vos intérêts et compétences scientifiques.<br />
<br />
Nom d’utilisateur : {$username}<br />
Mot de passe : {$password}<br />
<br />
Avec nos salutations cordiales,<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé à une évaluatrice ou un évaluateur nouvellement inscrit,
            afin de l’accueillir dans le système et lui offrir un enregistrement de son nom
            d’utilisateur et mot de passe.</description>
    </email_text>
    <email_text key="NOTIFICATION">
        <subject>Nouvel avis de {$siteTitle}</subject>
        <body><![CDATA[Vous avez un nouvel avis de {$siteTitle} :<br />
<br />
{$notificationContents}<br />
<br />
Lien : {$url}<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé aux utilisateurs inscrits qui ont choisi de recevoir par
            courriel ce type d’avis.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_ACCEPT">
        <subject>Décision de l’éditrice ou éditeur</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$authorName},<br />
<br />
Nous avons pris une décision concernant votre proposition à {$contextName} intitulée « {$submissionTitle} ».<br />
<br />
Notre décision est d’accepter votre proposition.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur ou du chef de rubrique à une auteure ou un
            auteur les notifie d’une décision finale de «proposition acceptée» concernant leur
            proposition.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_REVISIONS">
        <subject>Décision de l’éditrice ou éditeur</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$authorName},<br />
<br />
Nous avons pris une décision concernant votre proposition à {$contextName} intitulée « {$submissionTitle} ».<br />
<br />
Notre décision est d’accepter votre proposition, dans une version révisée tenant compte des remarques formulées.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur ou du chef de rubrique à une auteure ou un
            auteur les notifie d’une décision finale de «révision requise» concernant leur
            proposition.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_RESUBMIT">
        <subject>Décision de l’éditrice ou éditeur</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$authorName},<br />
<br />
Nous avons pris une décision concernant votre proposition à {$contextName} intitulée « {$submissionTitle} ».<br />
<br />
Nous vous invitons à proposer une version révisée de votre texte, en tenant compte des remarques formulées.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur ou du chef de rubrique à une auteure ou un
            auteur les notifie d’une décision finale de « proposition à soumettre de nouveau »
            concernant leur proposition.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_DECLINE">
        <subject>Décision de l’éditrice ou éditeur</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$authorName},<br />
<br />
Nous avons pris une décision concernant votre proposition à {$contextName} intitulée « {$submissionTitle} ».<br />
<br />
Notre décision est de refuser votre proposition.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur ou du chef de rubrique à une auteure ou un
            auteur les notifie d’une décision finale de «proposition refusée» concernant leur
            proposition.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBSCRIPTION_PURCHASE_INDL">
        <subject>Souscription d’un abonnement individuel</subject>
        <body><![CDATA[Souscription en ligne à un abonnement individuel pour {$contextName} avec les détails suivants :<br />
<br />
Type d’abonnement :<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Utilisateur :<br />
{$userDetails}<br />
<br />
Information d’adhésion (si fournie) :<br />
{$membership}<br />
<br />
Pour afficher ou modifier cet abonnement, veuillez utiliser l’URL suivante.<br />
<br />
URL d’abonnement : {$subscriptionUrl}]]></body>
    </email_text>
    <email_text key="SUBSCRIPTION_PURCHASE_INSTL">
        <subject>Souscription d’un abonnement institutionnel</subject>
        <body><![CDATA[Souscription en ligne à un abonnement institutionnel pour {$contextName} avec les informations suivantes. Pour activer cet abonnement, veuillez utiliser l’URL d’abonnement fourni et fixer le statut de l’abonnement à ’Actif’.<br />
<br />
Type d’abonnement :<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Institution :<br />
{$institutionName}<br />
{$institutionMailingAddress}<br />
<br />
Domaine (si fourni) :<br />
{$domain}<br />
<br />
Intervalle d’adresses IP (si fourni) :<br />
{$ipRanges}<br />
<br />
Personne contact :<br />
{$userDetails}<br />
<br />
Information d’adhésion (si fourni) :<br />
{$membership}<br />
<br />
Pour afficher ou modifier cet abonnement, veuillez utiliser l’URL suivant :<br />
<br />
URL de l’abonnement : {$subscriptionUrl}]]></body>
    </email_text>
    <email_text key="SUBSCRIPTION_RENEW_INDL">
        <subject>Renouvellement d’un abonnement individuel</subject>
        <body><![CDATA[Un abonnement individuel a été renouvelé en ligne pour {$contextName} avec les détails suivants.<br />
<br />
Type d’abonnement :<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Utilisateur :<br />
{$userDetails}<br />
<br />
Information d’adhésion (si fourni) :<br />
{$membership}<br />
<br />
Pour afficher ou modifier cet abonnement, veuillez utiliser l’URL suivant.<br />
<br />
URL de l’abonnement : {$subscriptionUrl}]]></body>
    </email_text>
    <email_text key="SUBSCRIPTION_RENEW_INSTL">
        <subject>Renouvellement d’un abonnement institutionnel</subject>
        <body><![CDATA[Un abonnement institutionnel a été renouvelé en ligne pour {$contextName} avec les informations suivantes.<br />
<br />
Type d’abonnement :<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Institution :<br />
{$institutionName}<br />
{$institutionMailingAddress}<br />
<br />
Domaine (si fourni) :<br />
{$domain}<br />
<br />
Intervalle d’adresses IP (si fourni) :<br />
{$ipRanges}<br />
<br />
Personne contact :<br />
{$userDetails}<br />
<br />
Information d’adhésion (si fourni) :<br />
{$membership}<br />
<br />
Pour afficher ou modifier cet abonnement, veuillez utiliser l’URL suivant.<br />
<br />
URL de l’abonnement : {$subscriptionUrl}]]></body>
    </email_text>
    <email_text key="CITATION_EDITOR_AUTHOR_QUERY">
        <subject>Modification de références</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$authorFirstName},<br />
<br />
Pourriez-vous vérifier ou compléter la référence suivante, qui provient de votre article « {$submissionTitle} » ?<br />
<br />
{$rawCitation}<br />
<br />
Merci de votre aide.<br />
<br />
{$userFirstName}<br />
Le réviseur, {$contextName}]]></body>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_SEND_TO_EXTERNAL">
        <subject>Décision de l’éditrice ou éditeur</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$authorName},<br />
<br />
Nous vous informons que votre proposition à {$contextName} intitulée « {$submissionTitle} » a été transmise aux évaluateurs.<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionUrl}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel de l’éditrice ou éditeur ou du chef de rubrique à une auteure ou un
            auteur les notifie que leur proposition a été envoyé à une source externe pour son
            évaluation.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_SEND_TO_PRODUCTION">
        <subject>Décision de l’éditrice ou éditeur</subject>
        <body/>
        <description/>
    </email_text>
    <email_text key="NOTIFICATION_CENTER_DEFAULT">
        <subject>À propos de {$contextName}</subject>
        <body><![CDATA[Bonjour,<br />
            <br />
            Ce message concerne {$contextName}.<br />
            <br />
            …<br />
            <br />
            {$editorialContactSignature}]]>
        </body>
        <description>Message blanc par défaut utilisé pour concevoir d’autres
            messages.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK_SUBSEQUENT">
        <subject>Demande d’évaluation d’un article</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Ce message concerne le texte « {$submissionTitle} », qui est en cours d’évaluation pour {$contextName}.<br />
<br />
Suite à l’évaluation de ce texte, l’auteur a soumis une version révisée de sa proposition. Nous serions heureux d’avoir votre avis sur cette nouvelle version.<br />
<br />
Veuillez vous authentifier sur la page de la revue avant le {$responseDueDate} pour nous indiquer si vous participerez à cette évaluation ou, mieux encore, pour nous faire part de vos recommandations concernant la publication de ce texte.<br />
<br />
L’évaluation est attendue pour le {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Nous vous serons reconnaissants de tenir compte de notre demande.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
« {$submissionTitle} »<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel du rédacteur de section à un réviseur demande que l’examinateur accepte ou refuse la tâche d’examiner une proposition pour une deuxième ou une plus grande série d’examen. Il fournit des informations sur la proposition, comme le titre et l’abrégé, la date d’échéance de l’examen et la façon d’accéder à la proposition elle-même. Ce message est utilisé lorsque le processus de révision standard est sélectionné dans Administration> Paramètres> Flux des travaux> Révision et que l’accès d’un relecteur est activé.]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="REVISED_VERSION_NOTIFY">
        <subject>Dépôt d’une version révisée</subject>
        <body><![CDATA[Bonjour,<br />
<br />
Une version révisée de « {$submissionTitle} » a été déposée par {$authorName}.<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionUrl}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé automatiquement à l’éditrice ou éditeur attribué quand
            une auteure ou un auteur téléverse une version révisée d’un article.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST_REMIND_AUTO">
        <subject>Demande d’évaluation d’un article</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Ceci est un rappel concernant notre demande d’évaluation de « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Nous espérions recevoir une réponse avant le {$responseDueDate}. Ce courriel est envoyé automatiquement après dépassement du délai.<br />
<br />
Nous pensons que vous seriez un excellent rapporteur pour ce texte. Vous trouverez un résumé de la proposition en suivant le lien ci-dessous.<br />
<br />
Veuillez vous authentifier sur la page de la revue en nous indiquant si vous participerez à cette évaluation ou, mieux encore, pour nous faire part de vos recommandations concernant la publication de ce texte.<br />
<br />
L’évaluation est attendue pour le {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Si vous n’avez pas votre identifiant pour le site de la revue, vous pouvez utiliser le lien suivant pour enregistrer un nouveau mot de passe. {$passwordResetUrl}<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Nous vous serons reconnaissants de tenir compte de notre demande.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
« {$submissionTitle} »<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel est automatiquement envoyé lorsque la date d’échéance de confirmation d’un rapporteur est écoulée (voir Options de révision sous Paramètres> Flux des travaux> Révision) et l’accès du rapporteur en un clic est désactivé. Les tâches planifiées doivent être activées et configurées (voir le fichier de configuration du site).]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST_REMIND_AUTO_ONECLICK">
        <subject>Demande d’évaluation d’un article</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Ceci est un rappel concernant notre demande d’évaluation de « {$submissionTitle} » pour {$contextName}. Nous espérions recevoir une réponse avant le {$responseDueDate}. Ce courriel est envoyé automatiquement après dépassement du délai.<br />
<br />
Nous pensons que vous seriez un excellent rapporteur pour ce texte. Vous trouverez un résumé de la proposition en suivant le lien ci-dessous.<br />
<br />
Veuillez vous authentifier sur la page de la revue en nous indiquant si vous participerez à cette évaluation ou, mieux encore, pour nous faire part de vos recommandations concernant la publication de ce texte.<br />
<br />
L’évaluation est attendue pour le {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Si vous n’avez pas votre identifiant pour le site de la revue, vous pouvez utiliser le lien suivant pour enregistrer un nouveau mot de passe. {$passwordResetUrl}<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Nous vous serons reconnaissants de tenir compte de notre demande.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
« {$submissionTitle} »<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel est automatiquement envoyé lorsque la date d’échéance de confirmation d’un rapporteur est écoulée (voir Options de révision sous Paramètres> Flux des travaux> Révision) et l’accès du rapporteur en un clic est activé. Les tâches planifiées doivent être configurées et activées (voir le fichier de configuration du site).]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST_SUBSEQUENT">
        <subject>Demande d’évaluation d’un article</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Ce message concerne le texte « {$submissionTitle} », qui est en cours d’évaluation pour {$contextName}.<br />
<br />
Suite à l’évaluation de ce texte, l’auteur a soumis une version révisée de sa proposition. Nous serions heureux d’avoir votre avis sur cette nouvelle version.<br />
<br />
Veuillez vous authentifier sur la page de la revue avant le {$responseDueDate} pour nous indiquer si vous participerez à cette évaluation ou, mieux encore, pour nous faire part de vos recommandations concernant la publication de ce texte.<br />
<br />
L’évaluation est attendue pour le {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Nous vous serons reconnaissants de tenir compte de notre demande.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
« {$submissionTitle} »<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel du rédacteur de section à un rapporteur demande que le rapporteur accepte ou refuse la tâche d’examiner une proposition pour une deuxième fois ou plus. Il fournit des informations sur la proposition, comme le titre et le résumé, la date d’échéance de l’examen et la façon d’accéder à la proposition elle-même. Ce message est utilisé lorsque le processus de révision standard est sélectionné dans Administration> Paramètres> Flux des travaux> Révision et que l’accès d’un relecteur est activé. (Autrement voir REVIEW_REQUEST_ATTACHED_SUBSEQUENT.)]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST_ATTACHED_SUBSEQUENT">
        <subject>Demande d’évaluation d’un article</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$reviewerName},<br />
<br />
Ce message concerne le texte « {$submissionTitle} », qui est en cours d’évaluation pour {$contextName}.<br />
<br />
Suite à l’évaluation de ce texte, l’auteur a soumis une version révisée de sa proposition. Nous serions heureux d’avoir votre avis sur cette nouvelle version.<br />
<br />
Veuillez vous authentifier sur la page de la revue avant le {$responseDueDate} pour nous indiquer si vous participerez à cette évaluation ou, mieux encore, pour nous faire part de vos recommandations concernant la publication de ce texte.<br />
<br />
L’évaluation est attendue pour le {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Lien de la proposition : {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Nous vous serons reconnaissants de tenir compte de notre demande.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
« {$submissionTitle} »<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
        <description><![CDATA[Ce courriel du responsable de rubrique à un rapporteur demande que le rapporteur accepte ou refuse la tâche d’examiner une proposition pour une deuxième fois ou plus. Il fournit des informations sur la proposition, comme le titre et le résumé, la date d’échéance de l’évaluation et la façon d’accéder à la proposition elle-même. Ce message est utilisé lorsque le processus de révision avec pièce jointe est sélectionné dans Administration> Paramètres> Flux des travaux> Révision.(Autrement voir REVIEW_REQUEST_SUBSEQUENT.)]]></description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBMISSION_ACK_NOT_USER">
        <subject>Accusé de réception d’une proposition</subject>
        <body><![CDATA[Bonjour,<br />
<br />
Le texte intitulé « {$submissionTitle} » a été soumis par {$submitterName} à {$contextName}.<br />
<br />
Si vous avez des questions, n’hésitez pas à nous contacter. Nous vous remercions d’avoir pensé à notre revue pour la publication de vos travaux.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel, lorsque activé, est envoyé automatiquement aux autres auteurs,
            c'est-à-dire ceux qui ne sont pas l’utilisateur enregistré faisant la
            proposition.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_INITIAL_DECLINE">
        <subject>Décision de l’éditrice ou éditeur</subject>
        <body><![CDATA[Chère/cher {$authorName},<br />
<br />
Nous avons pris une décision concernant votre proposition à {$contextName} intitulée « {$submissionTitle} ».<br />
<br />
Notre décision est de refuser votre proposition.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
        <description>Ce courriel est envoyé à l’auteur(e) si l’éditrice ou éditeur refuse la
            proposition avant même de la faire évaluer.</description>
    </email_text>
</email_texts>
